唉,點解見好唔識收

今晚大勝,點解仲唔留力...
睇rthk仲見到北角前線開始互鬧,郁手...
年青人,唔好到冇得走先走呀,be water

已經有400手足俾人拉左,
今晚警犬明顥放水
點解唔襯可以走就走?

街坊鬧交喎澄清左

咪係lo,開始變到..一黎就郁左手先
唔好變到同班犬一樣呀
今晚大家係消耗緊民意

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

見好？見到啲乜撚左好？

你自己都識講400幾個手足俾狗咬左，見乜撚野好？

岩啦,你鬧啦
中晒敵人圈套都唔知
人地警犬尚且槍口一致對外
而家你地前線反鬧和理非